<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<texte>

	<text name="help_story_01_headline"><![CDATA[Chubby Snows ijskoude missie!]]></text>
	<text name="help_story_02_copy1"><![CDATA[De UPIXO (United Pixel Heroes Organisation) heeft de dappere kleine sneeuwpop Chubby Snow een uiterst riskante missie toevertrouwd: het opsporen van de geniepige El Pix in diens basis in Snowdriftland en de gestolen spelbestanden terug te vinden die deze gemene pinguïn uit de mensenwereld heeft gepikt.<br /><br />Chubby kan deze moeilijke taak alleen vervullen met jouw hulp! Van 1 tot 24 december wacht er elke dag een spannend platformlevel op jou en je ijskoude held. Als het je lukt om de spelbestanden te vinden die in deze levels verborgen zijn, zal dat UPIXO een stap dichterbij de uitschakeling van de geniepige El Pix brengen.]]></text>
	<text name="help_story_03_copy2"><![CDATA[En omdat je Chubby een handje helpt met deze levensgevaarlijke missie, zul je beloond worden met coole downloads! Volg de aanwijzingen naar het UPIXO-laboratorium en vind daar je goodies en allerlei informatie over de spelbestanden die je hebt weten te redden.<br /><br />Als jij en Chubby alle gestolen spelbestanden terugvinden en op 24 december het einde bereiken van het laatste level, wacht er een superspannend duel op jullie om voor eens en voor altijd af te rekenen met de plaag van de pinguïn.]]></text>

	<text name="help_legende_01_headline"><![CDATA[Legende]]></text>
	<text name="help_legende_02_kristall"><![CDATA[In elk level zijn vierentwintig ijskristallen verborgen. Als je alle 576 ijskristallen die over de hele adventskalender verspreid zijn, weet te verzamelen, speel je een speciale Snowdriftland-bonusdownload vrij.]]></text>	
	<text name="help_legende_03_tuer"><![CDATA[Op elke deur in de adventskalender zie je de datum waarop hij geopend kan worden.]]></text>
	<text name="help_legende_04_tuerkristall"><![CDATA[Als je een level volledig hebt leeggehaald door de spelbestanden uit de kist te halen en alle ijskristallen te verzamelen, zal er een ijskristal in de open deur verschijnen.]]></text>
	<text name="help_legende_05_tueroffen"><![CDATA[Een open deur betekent dat je alle gestolen spelbestanden uit dit level hebt verzameld, maar nog niet alle ijskristallen hebt gevonden.]]></text>
	<text name="help_legende_06_labor"><![CDATA[In het laboratorium vind je alle spelbestanden die Chubby heeft teruggevonden. Hier moet je ook zijn voor het downloaden van de beloningen die je verdient hebt door Chubby te helpen.]]></text>
	<text name="help_legende_07_feedback"><![CDATA[Als je wilt, kun je het feedbackformulier gebruiken om ons te vertellen wat je leuk vindt aan Chubby’s missie of wat je niet zo leuk vindt. We waarderen al het commentaar!]]></text>

	<text name="help_anzeige_01_headline"><![CDATA[Missie-instructies]]></text>
	<text name="help_anzeige_02_copy"><![CDATA[Je kunt Chubby het beste ondersteunen bij zijn Mission in Snowdriftland door de resolutie van je beeldscherm op 1024x768 in te stellen en gebruik te maken van Microsoft Internet Explorer®.]]></text>

</texte>
