<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<texte>
   <text name="impressum">
		<![CDATA[
HERAUSGEBER:
                
extra toxic GmbH & Co. KG
Hanauer Landstraße 196a
60314 Frankfurt
Tel.: +49 (0)69 / 48 44 00 - 40
Fax: +49 (0)69 / 48 44 00 - 39
E-Mail: <a href="mailto:info@extratoxic.com"><u>info@extratoxic.com</u></a>
Internet: <a href="http://www.extratoxic.com" target="_blank"><u>www.extratoxic.com</u></a>
Vertretungsberechtigte Geschäftsführer: Christiane Fritsch, Bogac Sariaydin, Steve Welz
Registergericht: Amtsgericht Frankfurt am Main
Registernummer: HRA 42957

Persönlich haftende Gesellschafterin: extra toxic Verwaltungsgesellschaft mbH
Gesellschafter: Christiane Fritsch, Bogac Sariaydin, Steve Welz
Registergericht: Amtsgericht Frankfurt am Main
Registernummer: HRB 76625

Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27a Umsatzsteuergesetz: DE 814546108

HAFTUNGSAUSSCHLUSS:

Selbstverständlich möchten wir Ihnen auf unseren Webseiten nur vollständige, richtige und aktuelle Informationen anbieten. Sollte uns trotzdem ein Fehler unterlaufen, haften wir hierfür nicht.

Wir sind nicht verantwortlich für die Inhalte externer Internet-Seiten. Das gilt insbesondere für die auf unserer Webseite ausgewiesenen Links zu anderen Webseiten, auf die wir keinen Einfluss haben. Die Rechte an diesen Seiten sowie die Verantwortlichkeit für deren Inhalt liegen ausschließlich beim Drittanbieter.

Für die Nutzung unserer Webseite benötigen Sie das Flash Player 8+ Plugin.

DATENSCHUTZ:

Die extra toxic GmbH & Co. KG und Nintendo verarbeiten persönliche Daten, die beim Besuch dieser Webseiten erhoben werden unter Einhaltung der datenschutzrechtlichen Bestimmungen in Deutschland.

Personenbezogene Daten werden nur dann gespeichert und verarbeitet, wie es - soweit nicht anders von Ihnen bestimmt - einmalig zur Erfüllung Ihrer Anfrage notwendig ist. Ihre personenbezogenen Daten werden niemals ohne Ihre Zustimmung gesammelt. Ob Sie uns Ihre Daten bekannt geben wollen, etwa bei einer Anfrage über unser Kontaktformular, unterliegt allein Ihrer Entscheidung. Ihre Daten werden vertraulich behandelt und nicht an Dritte weitergegeben.

URHEBERRECHT:

Alle Inhalte dieser Website, einschließlich der Artikel, Grafiken, Bildschirmfotos, Logos, Downloads und anderer Dateien, sind Eigentum von <a href="http://www.nintendo-europe.com/NOE/de/DE/copyright/index.jsp" target="_blank"><u>Nintendo</u></a>, extra toxic oder einer dritten Seite und durch deutsches und internationales Urheberrecht, Warenzeichen-Bestimmungen und andere Gesetze über geistiges Eigentum geschützt. Warenzeichen und Copyrights für Spiele und Charaktere von Drittfirmen gehören denjenigen Firmen, die diese Produkte vermarkten oder lizenzieren.

Das vollständige oder teilweise Reproduzieren, Verbreiten, Übermitteln (elektronisch oder auf andere Weise), Modifizieren oder Benutzen dieser Internet-Seiten und deren Inhalte für öffentliche oder kommerzielle Zwecke ist ohne vorherige schriftliche Zustimmung untersagt. Natürlich freuen wir uns über Link-Verweise auf unsere Seiten und bitten insoweit um eine Information.

CREDITS:

Original Music & SFX by:
Fabian Del Priore
<a href="http://www.sonicminds.de" target="_blank"><u>www.sonicminds.de</u></a>
A division of Dynamedion

Servers and Loadbalancing powered by:
<a href="http://www.ping247.de" target="_blank"><u>Ping247</u></a>
Carsten Urbanski
        ]]>
   </text>
</texte>